Part time intern 求意見

今個sem如無意外應該2日dayoff 如果2日用晒黎返full day intern會唔會太過chur

利申今年year2

唔會

但我其中兩日已經係返足全日 6點先上完堂 星期六再有第份pt

你已經有答案啦

都係Apply左份intern先 請唔請又係另一回事